未來剩下自己一個面對

你要習慣沒有依偎的肩膊

有邊嗰需要肩肩

木柚

咁我瞓教先

mo

咁早瞓

Is

你做乜嘢

咁啱我依排都loop緊依首

留得低溫馨剪影已是不錯

?

識嘢

若感動過 若燦爛過
並不枉過